同班親戚打麻將,懷疑遇到天仙局!!!

班親戚上黎我屋企拜年,之後佢地就話打麻將啦

我地打一蚊一番 3番起糊最大13番
初頭幾鋪都好地地既
叫做有食下糊咁啦

跟住有一鋪
我做緊清一色大對對 所以冇扣到牌
結果供到我下家12章
但我見佢只係混一色所以冇驚
結果個鋪比下家自摸食左
佢摸到牌個陣仲望撚住我話我包自摸
跟住另外兩家都係咁大笑話好撚彩我包唔洗比錢
咁我梗係即刻同佢地理論啦
明明只係清一色先包自摸 混一色包條春呀

點知佢地話12章係咩都包自摸
初頭我都企硬唔畀錢 但佢地又話問人 又話上網之類
廢事影響心情我決定由撚得佢地畀住先
還掂仲有好多圈可以比我追返D錢

跟住之後個鋪先離撚晒罩
我一起手摸到10隻么九牌 呢鋪心諗仲唔食鳩硬你地13么
於是我繼續摸牌啦 點知摸摸下摸到成7隻花
但我做緊13么梗係老蟹都唔食你花牌住啦
於是我繼續摸啦 但一路都摸唔到
之後我對家突然間槓撚左隻南 仲要12章 佢係混一色對對黎
屌 個下真係激撚到我仆街
但係算數還掂我可以食花牌 於是我揭開我副牌大大聲話”唔撚好意思喎 你12章都冇得食呀 我依家要自摸花牌啦 唔該位位3蚊“

跟住火滾既事情黎啦
佢地話花牌一定要摸到個下決定食唔食 如果唔食之後唔可以食返 佢地仲話我揭開左副牌見光死 12章果個人仲話要食我個西 叫我通賠每位39蚊
我咪即刻同佢地理論 我用類比方法同佢地講
話屌你咁例如當你單吊東 咁人地打出你唔想食 咁之後你自摸摸到再食 唔通人地又話你一開始決定唔食之後唔可以食返咩 咁岩牌就幾時食都得架啦屌

跟住佢地唔撚理我 仲繼續話我唔識規矩又賴皮 以後唔同我玩
個下我真係嬲到仆街 頭先你地屈我包自摸我都冇鬧你地啦 依家我想食鋪3番都要作D藉口屈我
跟住我拎D麻將扔鳩佢地再趕佢地走 到依家都冇再同佢地聯絡

收尾冷靜返之後,發現佢地咁樣屈我其實可能係天仙局 想夾埋屈我錢
估唔到一場親戚竟然咁樣對我

哦

1蚊1番 邊個想出你千

清一色先有得包呢個好睇每個人，都係自己有共識
但花糊就一定係摸上手個下要食，交下學費啦

渣ga

供12張 唔包自摸？

你係假膠定唔識打 ？

同班親戚打麻將,懷疑遇到天仙局!!!

已閱，假膠

痴撚線親戚都玩到咁大
玩幾圈分分鐘輸身家

1蚊番係天仙局都抵比啦

班親戚2年昆我1次

又考古

BB又抄

點解唔鋤dee?

唔係個個人都好似范b你咁高汁咁有創意

反佢老母枱

屌 等我仲睇哂

次次睇到dum麻雀果part就好想笑

十足老夫子d劇情咁

樓主真係好撚慘

最憎人親戚都呃，樓豬支持你

認真post